9月11日, 修道人之言

不推文, 不解釋, 有緣者見

9月12日, 由朝到傍晚都請先回氣, 1730可以開始大合唱, 期間避開港九新界之南方
2330至0230仍然安全, 但期間請轉陣地, 避開港九新界之東方
請於0230時已安全返家

0230絕對唔好再係街上逼留, 非常凶險

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派